Asus AC58U更新咗之後，個2.4GHz wifi連唔到 可以點搞？

換router

認真？

回復去出廠狀態重新嚟過，唔得睇吓merlin有冇支援，用asuswrt-merlin ,通常好過原版，好多官方bugfix都係用merlin嘅code

Try try 先
Thx